你地飲乜茶物茶可唔可以唔好係巴士地鐵飲？

你地咁樣拎住杯嘢走嚟走去，用幾多口罩都無用啦

推推

唔係喺街飲飲食食啦

從來唔飲，又貴，又化學野

不准飲食香港人正常都知

我直頭已經謝絕堂食

我都盡量唔出街食嘢, 叫外賣帶返屋企先食

有d人係買左拎返屋企飲
但搭地鐵個程曝曬空氣中
一飲就直落肚